[
    {
        "question_num": 1,
        "question": "( lim_{x to 0} frac{e^{4x} 1}{3x} ) 의 값은? [2점]",
        "point": 2,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "(1 )",
        "choice2": "( frac{4}{3} )",
        "choice3": "( frac{5}{3} )",
        "choice4": "(2 )",
        "choice5": "( frac{7}{3} )",
        "yyyy": 2019,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 2,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 2,
        "question": "( cos frac{13}{6} pi ) 의 값은? [2점]",
        "point": 2,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( frac{ sqrt{2}}{2} )",
        "choice2": "( frac{1}{2} )",
        "choice3": "( frac{1}{2} )",
        "choice4": "( frac{ sqrt{2}}{2} )",
        "choice5": "( frac{ sqrt{3}}{2} )",
        "yyyy": 2019,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 5,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 3,
        "question": "타원 ( frac{x^2}{16} + frac{y^2}{7} 1 )의 장축의 길이는? [2점]",
        "point": 2,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "4",
        "choice2": "6",
        "choice3": "8",
        "choice4": "10",
        "choice5": "12",
        "yyyy": 2019,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 3,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 4,
        "question": "함수 ( y log_2{x} + 2 )의 그래프가 점 ( (a, 1) )을 지날 때, ( a )의 값은? [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( frac{1}{16} )",
        "choice2": "( frac{1}{8} )",
        "choice3": "( frac{1}{4} )",
        "choice4": "( frac{1}{2} )",
        "choice5": "1",
        "yyyy": 2019,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 4,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 5,
        "question": "함수 (f(x) frac{1}{x 2} )에 대하여 ( lim_{h to 0} frac{f(a+h) f(a)}{h} frac{1}{4} )를 만족시키는 양수 (a )의 값은? [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "(4 )",
        "choice2": "( frac{9}{2} )",
        "choice3": "(5 )",
        "choice4": "( frac{11}{2} )",
        "choice5": "(6 )",
        "yyyy": 2019,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 1,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 6,
        "question": "( int_{1}^{16} frac{1}{x sqrt{x}} , dx )의 값은? [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( frac{3}{2} )",
        "choice2": "( frac{4}{3} )",
        "choice3": "( frac{5}{4} )",
        "choice4": "( frac{6}{5} )",
        "choice5": "( frac{7}{6} )",
        "yyyy": 2019,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 1,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 7,
        "question": "매개변수 ( t (t > 0) )로 나타내어진 함수 [ x t^2 + ln t, , y t^3 + 6t ] 에서 ( t 1 )일 때, ( frac{dy}{dx} )의 값은? [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "1",
        "choice2": "( frac{3}{2} )",
        "choice3": "2",
        "choice4": "( frac{5}{2} )",
        "choice5": "3",
        "yyyy": 2019,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 5,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 8,
        "question": "실수 전체의 집합에서 미분 가능한 함수 (f(x) )가 모든 실수 (x )에 대하여 (f(5x 1) e^{x^2 1} )을 만족시킬 때, (f'(4) )의 값은? [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( frac{1}{10} )",
        "choice2": "( frac{1}{5} )",
        "choice3": "( frac{3}{10} )",
        "choice4": "( frac{2}{5} )",
        "choice5": "( frac{1}{2} )",
        "yyyy": 2019,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 4,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 9,
        "question": "자연수 7을 같은 자연수가 3개 이상 포함되도록 분할하는 방법의 수는? [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "2",
        "choice2": "4",
        "choice3": "6",
        "choice4": "8",
        "choice5": "10",
        "yyyy": 2019,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 3,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 10,
        "question": "두 상수 ( a, b )에 대하여 함수 ( f(x) a cos bx )의 그래프가 그림과 같다. 함수 ( g(x) b sin x + a )의 최댓값은? (단, ( b > 0 )) [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( 2 )",
        "choice2": "( 1 )",
        "choice3": "(0 )",
        "choice4": "(1 )",
        "choice5": "(2 )",
        "yyyy": 2019,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 2,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 11,
        "question": "그림과 같이 두 함수 ( f(x) frac{2^x}{3} ), ( g(x) 2^x 2 )의 그래프가 ( y )축과 만나는 점을 각각 A, B라 하고, 두 곡선 ( y f(x) ), ( y g(x) )가 만나는 점을 C라 할 때, 삼각형 ABC의 넓이는? [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( frac{1}{3} log_2 3 )",
        "choice2": "( frac{2}{3} log_2 3 )",
        "choice3": "( log_2 3 )",
        "choice4": "( frac{4}{3} log_2 3 )",
        "choice5": "( frac{5}{3} log_2 3 )",
        "yyyy": 2019,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 2,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 12,
        "question": "정수 전체의 집합의 두 부분집합 (A { x | log_2 (x + 1) leq k } ) 와 ( B { x | log_2 (x 2) log_{ frac{1}{2}} (x + 1) geq 2 } ) 에 대하여 ( n(A cap B) 5 ) 를 만족시키는 자연수 ( k ) 의 값은? [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "3",
        "choice2": "4",
        "choice3": "5",
        "choice4": "6",
        "choice5": "7",
        "yyyy": 2019,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 1,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 13,
        "question": "실수 전체의 집합에서 미분가능한 함수 ( f(x) )가 [ xf(x) 3^x + a + int_0^x t f'(t) dt ] 를 만족시킬 때, ( f(a) )의 값은? (단, ( a )는 상수이다.) [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( frac{ ln 2}{6} )",
        "choice2": "( frac{ ln 2}{3} )",
        "choice3": "( frac{ ln 2}{2} )",
        "choice4": "( frac{ ln 3}{3} )",
        "choice5": "( frac{ ln 3}{2} )",
        "yyyy": 2019,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 4,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 14,
        "question": "집합 (A {x|x는 25 이하의 자연수 } )의 부분집합 중 두 원소 1, 2를 모두 포함하고 원소의 개수가 홀수인 부분집합의 개수는? [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "(2^{18} )",
        "choice2": "(2^{19} )",
        "choice3": "(2^{20} )",
        "choice4": "(2^{21} )",
        "choice5": "(2^{22} )",
        "yyyy": 2019,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 5,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 15,
        "question": "좌표평면 위에 두 점 A( 4,0), B(4,0)과 쌍곡선 ( frac{x^2}{4} frac{y^2}{12} 1 )이 있다. 쌍곡선 위에 있고 제1사분면에 있는 점 P에 대하여 ( angle APB frac{ pi}{2} )일 때, 원점을 중심으로 하고 직선 AP에 접하는 원의 반지름의 길이는? [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( sqrt{7} 2 )",
        "choice2": "( sqrt{7} 1 )",
        "choice3": "(2 sqrt{2} 1 )",
        "choice4": "( sqrt{7} )",
        "choice5": "(2 sqrt{2} )",
        "yyyy": 2019,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 2,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 16,
        "question": "두 곡선 ( y ( sin x) ln x ), ( y frac{ cos x}{x} ) 와 두 직선 ( x frac{ pi}{2} ), ( x pi ) 로 둘러싸인 부분의 넓이는? [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( frac{1}{4} ln pi )",
        "choice2": "( frac{1}{2} ln pi )",
        "choice3": "( frac{3}{4} ln pi )",
        "choice4": "( ln pi )",
        "choice5": "( frac{5}{4} ln pi )",
        "yyyy": 2019,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 4,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 17,
        "question": "위의 (가), (나), (다)에 알맞은 수를 각각 ( p, q, r )이라 할 때, ( p + q + r )의 값은? [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "374",
        "choice2": "381",
        "choice3": "388",
        "choice4": "395",
        "choice5": "402",
        "yyyy": 2019,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 3,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 18,
        "question": "단힌 구간 ( left[ 0, frac{ pi}{2} right] ) 에서 정의된 함수 ( f(x) sin x )의 그래프 위의 한 점 ( P(a, sin a) left( 0 < a < frac{ pi}{2} right) ) 에서의 접선을 ( l )이라 하자. 곡선 ( y f(x) )와 ( x )축 및 직선 ( l )로 둘러싸인 부분의 넓이와 곡선 ( y f(x) )와 ( x )축 및 직선 ( x a )로 둘러싸인 부분의 넓이가 같을 때, ( cos a )의 값은? [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( frac{1}{6} )",
        "choice2": "( frac{1}{3} )",
        "choice3": "( frac{1}{2} )",
        "choice4": "( frac{2}{3} )",
        "choice5": "( frac{5}{6} )",
        "yyyy": 2019,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 2,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 19,
        "question": "( lim_{{ theta to 0^+}} frac{{S( theta)}}{ theta} ) 의 값은? (단, (0 < theta < frac{ pi}{4} )) [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( frac{1}{32} )",
        "choice2": "( frac{1}{16} )",
        "choice3": "( frac{3}{32} )",
        "choice4": "( frac{1}{8} )",
        "choice5": "( frac{5}{32} )",
        "yyyy": 2019,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 4,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 20,
        "question": "좌표평면 위에 원 (x^2 + y^2 9 )와 직선 (y 4 )가 있다. (t neq 3, t neq 3 )인 실수 (t )에 대하여 직선 (y 4 ) 위의 점 (P(t, 4) )에서 원 (x^2 + y^2 9 )에 그은 두 접선의 기울기의 곱을 (f(t) )라 할 때, <보기>에서 옳은 것만을 있는 대로 고른 것은? [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( f( sqrt{2}) 1 )",
        "choice2": "열린 구간 ( ( 3,3) )에서 ( f''(t) < 0 )이다.",
        "choice3": "방정식 ( 9f(x) 3^{x+2} 7 )의 서로 다른 실근의 개수는 2이다.",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2019,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 3,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 21,
        "question": "자연수 ( n )에 대하여 열린 구간 ( (3n 3, 3n) )에서 함수 ( f(x) (2x 3n) sin 2x (2x^2 6nx + 4n^2 1) cos 2x )가 ( x alpha )에서 극대 또는 극소가 되는 모든 ( alpha )의 값을 ( a_n )이라 하자. ( cos a_m 0 )이 되도록 하는 자연수 ( m )의 최소값을 ( l )이라 할 때, ( sum_{k 1}^{l+2} a_k )의 값은? [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "(7 + frac{45}{2} pi )",
        "choice2": "(8 + frac{45}{2} pi )",
        "choice3": "(7 + frac{47}{2} pi )",
        "choice4": "(8 + frac{47}{2} pi )",
        "choice5": "(7 + frac{49}{2} pi )",
        "yyyy": 2019,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 1,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 22,
        "question": "(2_{ pi 5}^{ phi} )의 값을 구하시오. [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2019,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 32
    },
    {
        "question_num": 23,
        "question": "함수 ( f(x) x^3 + 4 sqrt{x} )에 대하여 ( f'(4) )의 값을 구하시오. [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2019,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 49
    },
    {
        "question_num": 24,
        "question": "그림과 같이 직사각형 모양으로 연결된 도로망이 있다. 이 도로망을 따라 A 지점에서 출발하여 P 지점을 지나 B 지점까지 최단거리로 가는 경우의 수를 구하시오. [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2019,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 45
    },
    {
        "question_num": 25,
        "question": "곡선 ( y frac{1}{3}x^3 + 2 ln x )의 변곡점에서의 접선의 기울기를 구하시오. [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2019,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 3
    },
    {
        "question_num": 26,
        "question": "좌표평면에서 점 (P( 2, k) )와 초점이 (F )인 포물선 (y^2 8x ) 위의 점 (Q )에 대하여 (PQ QF 10 )일 때, 양수 (k )의 값을 구하시오. [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2019,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 8
    },
    {
        "question_num": 27,
        "question": "실수 전체의 집합에서 미분가능한 두 함수 ( f(x) ), ( g(x) )가 있다. ( g(x) )가 ( f(x) )의 역함수이고 ( g(2) 1 ), ( g(5) 5 )일 때, ( int_{1}^{5} frac{40}{g'(f(x)) {f(x) }^2}dx )의 값을 구하시오. [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2019,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 12
    },
    {
        "question_num": 28,
        "question": "할아버지, 할머니, 아버지, 어머니, 아이로 구성된 5명의 가족이 영화를 보려고 한다. 영화관의 좌석은 그림과 같이 A, B 두 개의 열로 이루어져 있고, 각 열에는 5개의 좌석이 있다. A열에는 할아버지와 할머니가 이웃하여 앉고, B열에는 아버지, 어머니, 아이가 앉되 아이는 아버지 또는 어머니와 이웃하고, 아이의 바로 앞에 있는 좌석은 비어 있도록 한다. 이때, 5명이 모두 좌석에 앉는 경우의 수를 구하시오. (단, 2명이 같은 열의 바로 옆에 앉을 때만 이웃한 것으로 본다. 또한 한 좌석에는 한 명만 앉고, 다른 관람객은 없다.) [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2019,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 192
    },
    {
        "question_num": 29,
        "question": "그림과 같이 중심이 점 ( A(1, 0) )이고 반지름의 길이가 1인 원 ( C_1 )과 중심이 점 ( B( 2, 0) )이고 반지름의 길이가 2인 원 ( C_2 )가 있다. ( y )축 위의 점 ( P(0, a) (a > sqrt{2}) )에서 원 ( C_1 )에 그은 접선 중 ( y )축이 아닌 직선이 원 ( C_1 )과 접하는 점을 ( Q ), 원 ( C_2 )에 그은 접선 중 ( y )축이 아닌 직선이 원 ( C_2 )와 접하는 점을 ( R )라 하고 ( angle RPQ theta )라 하자. ( tan theta frac{4}{3} )일 때, ( (a 3)^2 )의 값을 구하시오. [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2019,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 11
    },
    {
        "question_num": 30,
        "question": "삼차함수 ( f(x) x^3 + ax^2 + bx ) ( ( a, b ) 는 정수) 에 대하여 함수 ( g(x) e^{f(x)} f(x) ) 는 ( x alpha, x 1, x beta ) ( ( alpha < 1 < beta ) 에서만 극값을 갖는다. 함수 ( y | g(x) g( alpha) | ) 가 미분가능하지 않은 점의 개수가 2일 때, ( f( 1)^2 ) 의 최댓값을 구하시오. [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2019,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 9
    }
]